召喚澳門做執房既巴絲

想問一般4-5星級酒店執房月薪係幾多
每個月休幾多日
利申:想入行

push